買電視求指引

是咁的，小弟plan緊幾個月內換電視，想60吋以上，有UHD Premium 認證同謝絕所有中韓品牌，budget $50k 左右，暫時中condition嘅好似得部笨柒sonic，想請教各巴絲達人有冇其他推介同有乜嘢要留意

趁放工推翻上嚟

食飯時間推上嚟

1

翻屋企推翻上嚟

2

打緊機又推翻上嚟

3

你開錯台 無乜人見到

Help u push

我仲以為可以自推到十連添